一人一個打工黑仔定律

一日24小時，硬係返工程車先肚痛
落車屙又驚遲到成日忍到返去又唔急
最慘係有時去到無得落車揾廁所個啲位
先有肚屙嘅感覺架車坐滿人又要扮無嘢
但一直諗住連登啲瀨屎po好驚自己係下一個

急住交嘢時 部printer必jam紙

急住出email嘅時候，一定會打漏名

放工有重要約時會有人俾嘢你做ot
(其實無約都係咁）

渣老細車衝燈扣分

做野既時侯冇人睇到
禁一兩秒電話就即刻比人發現

一日都唔上幾次連登，一上老細就係後面mon post

Wfh 永遠a team